我求求你升下啦, 我就快輸撚死啦

今日又無左幾個

牛市股神

接受熊市現實

啱啱清左倉

人都開心左

努力返工對沖

再搵過都得

反手入PUT 日日赢20%

仲唔清倉係咩玩法？
未見過股災？

岩岩清左倉 人都開心左 準備訓

屌垃圾美股日日拖累全球輸錢
我都就快冇錢叫雞啦
d雞都就快冇錢開飯啦屌
美國正垃圾屌

挨住， 等侵侵2024

頂唔住放咁一半去買sqqq對沖
好過d 錢閘哂係度

又可以努力返工了